ebay係咪已經買唔到野？

尋日係兩間買左野 兩間都話唔寄

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

gear?

個人用品
香港罷買

其實好多eBay賣家都係大陸人

香港電影欠香港人一場革命

我回左佢godbless hk

有冇 store name？

似seller問題

咁直接 set 唔 ship hk 咪得，同埋就算大陸seller, 佢唔會咁好心機分你係咪香港buyer,同埋有生意唔做既

我估關美國郵政事
我用最cheapcheap UPS

應該純粹唔寄香港
好多seller都唔寄香港
一係就勁貴郵費

你話2間, 可唔可以貼埋另外果間封email出黎?

好多seller都寄香港, 問題使唔使加運費啫..
邊個地方寄唔寄唔係睇運費, 係睇嗰個地方扣關扣得勁唔勁啫

之前買二手相機勁多都唔肯寄

二手野又未買/賣過喎...佢有冇講點解唔寄?